文宣組請入 尋晚衝立會有啲睇法

過咗尋晚衝立會
而家重點應該係教育番反送中但暴力潔癖嘅中間派
鞏固番基本盤
防止林鄭分化策略成功

其實和理非可以繼續屌前線
但記得要屌埋林鄭
真心希望和理非可以原諒前線嘅暴力